# API GUIDE FOR GOOPI.ID

## Requirement

1. PHP 7.2 dengan module Mycript. Petunjuk instalasi modul mycrupt untuk PHP 7.2 ada di https://websiteforstudents.com/install-php-7-2-mcrypt-module-on-ubuntu-18-04-lts/
2. Dibangun menggunakan codeigniter dengan integrasi library JWT Authentication



